今日九龍灣俾查飛狗追。你問我答

一入閘果下。隻查飛狗就即刻拉開拉鍊。然後我就拔足狂奔。撞低左兩個廢老。但最終都係俾個仆街大隻佬。從後欄腰撲低咗我。明明已經跑得好快。
你個四眼光頭佬。唔講以為佢玩開rugby

0.5/10

嗰光頭佬有無後入你